腳板好凍

屌。

你有四隻腳板勁可憐

你以己度人。

Sis

隻手都好凍點打機

天文台呢幾日癲能咗

搵火燒下佢

平時呢個鐘數仲打緊機，而家床已上

想著毛毛襪 但找不到

pin this

好，pin咗

點解常常25我？

你哋兩隻狗喺到互含

著左毛毛襪訓